中共點解唔趁反送中改革?

其實中共咁玩落去好快玩完 不如趁今次機會 應承五大訴求 又唔會損失好多 又可以同國際社會同埋國內承諾將會政治改革 等trump喺中美貿易入面少啲口實 多一份勝算 少一點民怨
只怕中共而家唔開始改革 下一場民運將會係發生喺大陸的大規模革命 將會係中共滅亡之時
利申: 預咗俾人屌同極權政府講數好蠢 只係想指出中共掛住攬死權力 同晚清政府己經不遠爾

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

自己google下蘇聯解體歷史

用恐懼去統治人民既政府 係唔可以俾人民任何希望

你應承左香港五大訴求 支那俾人壓左咁耐既人就會有希望 然後一下爆發晒出黎

佢哋肯改革就唔係共產黨 班脫離普世價值又離地嘅痴線佬諗咩點會有人知

同埋玩左咁多年獨裁 無啦啦改革同自爆有咩分別

有咩可能，佢哋咁戀權

一改革仲唔中國大亂 全部大陸人都走晒出黎要自由

啲經濟利益 民脂民膏全部喺哂某一部分權力階級度
佢會肯同你搞改革？ 中共各個勢力會比你話改就改？改革完班支那人知道自己比人呃咁撚多年 佢地仲有命？

由改革開放 先讓一部分人富起來再加上八九六四之後， 中國注定唔會有政治改革

一係收皮 一係繼續高壓統治

你諗到你就做左共產黨啦

中共政權最怕既就係民主思想
如果佢真心為人民好
一早開放左

依家香港之所以叫春袋
係因為有極大經濟價值
但又唔可以暴力鎮壓
中共最壞打算
寧願完全切割香港
又或者一齊食草攬炒
都唔會比香港有民主

一個地方萌芽左民主
佢仲點操控全國？

共產黨一妥協，代表抗爭就有人權自由
到時全中國發生革命

死要面

佢改得到就唔叫中共啦 佢地獨裁既文化根深蒂固 冇可能一下就改到 所以希望透過慢慢同化我地黍馬住香港 要我地黍就佢 可惜香港係國際城市 我地自主性太強 行左盤壞棋

你估佢地唔怕一陣係中國重演「民族之春」/「阿拉伯之春」

一黨專政架構下中共就算想讓步 都無可能讓步的
架構會出現破綻

其實點建有d人總係鐘意幫人諗野？

點解

一個集權政府最驚係咩？就係無權？當佢一無權，成個體系就玩完。

佢心諗佢有最大武力點解要同你講數

佢地起左個壞頭就無可能救得返

呢個真。。。

依家中央捉緊政治棋，中央唔處理，因為見到抗爭者，塞路，阻機場，阻店舖做生意(特別係樓上舖)。一星期或一個月活動當然無人問題，但中央不管，任由活動落去，就好多人因少旅客來，旅遊零售都無生意，開始炒人。影響擴大至其他行業，就會有人會無左份工，失業。供唔到樓，交唔到租就瞓街。可能到時連食都有問題。
所以，中央知到事件發生，就唔出手，一來，佢做到批斗作用，二來，我估佢想表達“爭取所謂嘅自由，就令經濟衰退，個個瞓街，無飯開”。到時佢就自動勝利。
由始至終，中央無打算過為香港好，佢眼中最好香港抗爭，而攪到永不超生。
所以，我覺得中央唔會插手，任由抗爭升級，慢慢睇我哋點死。
抱歉我作文差，內容1999

寧左毋右